想增肥 應該食咩

依家178cm 重55kg 食唔肥 有冇巴打可以幫下手

盡量食多d高蛋白質既食物
eg雞魚牛